我地應該轉返去和平示威 睇機場就知係可以成功

依兩個星期我地損失太多
示威唔可以停 但勇武要停拎返道德高地
俾班政治中立 冷感 香港人精神上休息下
我地近期 爭取左好多 師奶阿叔支持

依家警犬出狗招 扮示威者 我地更加要和平示威

去拎道德高地 話比全世界知
打壓香港的人 係幾撚仆街
就算我地和平一樣會比人 用催淚彈

機場開始多人

不合作運動